# SQL Sort

Мы продолжаем расширять возможности СУБД `shdb` и в этой задаче добавим в неё функцию сортировки. Мы хотим, чтобы в конце запроса пользователь мог указать `ORDER BY` и получить сортированный вывод. Т.е. нужно поддержать запросы следующего вида

```
SELECT * FROM table_name [WHERE logical_expr] [ORDER BY expr1 [DESC], expr2 [DESC], ...]
```

Выражения в части `ORDER BY` интерпретируются как значение ключа для сортировки. Порядок сортировки для оставшихся атрибутов не определён. Конечно же нужно сохранить работу и запросов с проекцией (т.е. таких, в которых пользователь в `SELECT` вместо `*` указывает выражения от атрибутов таблицы. В таком случае следует считать что сортировка может быть только по значениям, указаным в проекции.) Для простоты можно считать, что выражения в `ORDER BY` части должны зависеть только от тех атрибутов таблицы, которые в `SELECT` части указаны непосредственно.

Для имплементации предлагается реализовать метод `createSortExecutor` в `executor.cpp` который будет вызываться, в случае если пользователь задал ключ сортировки с помощью `ORDER BY`. Executor `SortExecutor` должен сперва собрать все строки, после чего их посортировать.

После того, как вы добавите executor и напишите внутри класса `Interpreter` логику, строящую план выполнения запроса, у вас заработают запросы из теста `sql_5_sort`.
